---
titel: Laetitia
id: laetitia
naam: Laetitia
verkorte_naam: Laetitia
konvent: sk
website: http://www.laetitia-gent.be
social:
  - platform: facebook
    link: https://www.facebook.com/studentenclub.laetitia
themas:
  - streek
postcodes:
  - 9570
  - 9571
  - 9572
  - 9600
  - 9630
  - 9636
  - 9660
  - 9661
  - 9667
  - 9680
  - 9681
  - 9688
  - 9690
  - 9700
  - 9750
  - 9770
  - 9771
  - 9772
  - 9790
---

Laetitia is een Vlaams regionale studentenclub actief in Gent.
Het is een club ingericht voor en door studerende jongeren uit Oudenaarde, Ronse en omstreken.
De club is opgericht op 16 november 1930. Hiermee is Laetitia de oudste studentenclub in Gent die continu is blijven bestaan.
De club staat garant voor een studentikoze stijl en gezellige sfeer waar alle leden elkaar goed kennen en het daardoor ook goed kunnen vinden met elkaar.
